197176
5621
Tôi rất thích gia đình của Nobita. Mặc dù không khá giả nhưng gia đình ấy luôn hòa thuận, ông bà Nobi rất yêu thương nhau và cũng rất yêu thương Nobita. Xuyên suốt bộ truyện, chúng ta đã chứng kiến rất nhiều cảnh hạnh phúc của gia đình này. Nhưng cũng có đôi lần họ cãi nhau, nhưng rồi họ lại làm hòa. Tôi rất thích ông Nobi. Ông ấy quả thực là một người cha rất tuyệt vời, dù rất bận rộn ở công ty nhưng ông luôn quan tâm Nobita. Dù làm việc có mệt mỏi, về nhà rất trễ nhưng khi nghe Nobita có vấn đề gì là ông lại đến và nói chuyện với Nobita. Đó thật sự là một gia đình rất rất hạnh phúc. Một gia đình tràn ngập tiếng cười và tình yêu thương giữa các thành viên với nhau.
5
13723
2015-05-17 08:17:20
--------------------------
